---
title: "Поддержать проект"
date: 2020-08-25T20:51:15+03:00
draft: false
tags: ["donate"]
---

Привет, мы приготовили интересную программу для поддержки подкаста.

Пока что решили не вести свой отдельный патреон, ввиду больших комиссий.
Если вы хотите поддержать проект, то можете задонатить немного монеток и получить за это открытку или платку для сборки микроконтроллера.

Если вы находитесь в городе Санкт-Петербург, то мы можем отдать вам открытку или платку при личной встречи. В другие города отправляем в почтовом конверте.

Деньги, собранные с ваших донатов, пойдут на улучшение технической части подкаста.
Каждую покупку мы будем публиковать на нашем сайте с тегом **donate**

О том как задонатить можно узнать тут *[@likipki](https://t.me/likipiki)*

{{< progressBar current=0 target=6000 progressTextVisible=true title="Собираем на второй микрофон!" >}}
